搵工reference check問題

如果同舊公司上司唔岩，暫時又無比較related既referee, 咁出去揾工reference check你地會點填？

Reference 自己